［有圖］我發現年紀越細，防疫意識越好

荷里活廣場
港豬集中地

冇口罩通常都係支那人，廢老

一望個樣就知係支那

下次打下格仔都好丫

或者低學歷既人都唔會戴口罩

鑽石山荷里活

到真係社會爆發 隨時藍絲搶住買全面豬咀

豬咀唔防病毒

就算防完都要即棄濾罐

支那樣真係有得睇

依班仆街死有餘辜，但係又累咗其他人先死

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

sars 都係6800 +p100 綿
不過中間有個黑色filter , 有冇人認得咩型號？

不怕 有國家

其實你又有冇諗過而家啲口罩咁難搶
啲窮嘅人真係可能會買唔到口罩或者冇錢買？

仲要好多隨時特登黎睇病

教我邊到買到⋯

g market仲係正常價
amazon已經要食炒

黑色3M FILTER應該係6001

咁不如買個7093
起碼用完一次可以噴下消毒

其實直接扣p100 綿落6800都得？
應該唔洗6001 同埋個502 蓋？
6001 擋organic vapor 應該都係隔臭味個d?

價錢問題啫
邊個平咪用邊個囉

但係7093 真係可以消毒重用？

打來做乜？
戴咗口罩唔驚影到樣
無戴嘅等見到呢個POST嘅屋企人提佢